###### 玩转金刚
#### 安卓机顶盒
### 《金刚app安装说明》

#### 特色
- 一键连通
- 安全高速 
- 多条线路 
- 免费公测 
- HTTPS/SSL VPN

#### 安装预备
- 鸣谢：
  - 该《安装说明》由金刚之友西桂道人探索撰写、无尝奉献，为千千万万只能使用遥控器的中老年朋友自由上网、获取全球资讯开劈了一条康庄大道，功德无量。金刚特向朋友西桂道人致以诚挚的谢意！

- 机顶盒示例品牌
  - 小米机顶盒3增强版
  - 凡属安卓系统的机顶盒 或 安卓系统的智能电视机均可安装、使用金刚安卓客户端
- 设备连接
  - 把小米安卓机顶盒与电视机相连，电视机将成为机顶盒的显示屏
  - 用机顶盒遥控器 或 用连接在机顶盒U口上的鼠标器操纵机顶盒，操作过程和结果均显示在电视机上

#### <strong> 安装方法1 </strong>
- 在Windows+PC环境下，从PC磁盘复制金刚app安装包到U盘
- 如果金刚app安装包尚未下载到PC磁盘，则请[ 点击此处(可不连VPN点击) ](/LadderFree/Android/TVBox/KKLadderAPP/KKLadderAPPGet.md) 下载
- 把U盘插入小米安卓机顶盒U口，电视机则显示检测到新的USB设备
- 用机顶盒遥控器
  - 在<strong> 打开 </strong>和<strong> 取消 </strong>两个按钮中，选择并点击<strong> 打开 </strong>按钮，即可打开U盘
  - 从U盘里找刚刚从PC磁盘上复制而来的金刚安卓app安装包
  - 选中该安装包
  - 按遥控器中间的<strong> OK </strong>键，开始安装
  - 安装完毕，打开刚才安装的金刚app
  - 在金刚安卓app里选择线路
  - 点击<strong> 连接 </strong>
  - 连接成功后，打开机顶盒的<strong> 主界面 </strong>
  - 让金刚app在后台运行
  - 千万不要按遥控器的<strong> 退出 </strong>键，否则金刚app的连接将断开
  - 打开浏览器或youtube客户端，将可以搜索、播放您感兴趣的任何内容

#### <strong> 安装方法2 </strong>：
- 直接在机顶盒上安装UPX浏览器
- UPX浏览器不必连VPN即可下载
- UPX浏览器是一款自带VPN功能的浏览器
- 在Windows+PC环境下，下载UPX浏览器安卓安装包apk
- 将UPX浏览器安卓安装包apk复制到U盘
- 把U盘插入机顶盒U口
- 把UPX浏览器安装到机顶盒
- 再在机顶盒的U口里插入鼠标
- 用鼠标在UPX浏览器网址栏内输入网址：
cutt.ly/3h2RXJF
- 下载金刚app
- 后续安装、打开步骤与<strong> 安装方法1 </strong>完全相同

#### 返回到
[玩转金刚](/LadderFree/A.md)
